六月截止到目前共拘捕1117人，死心啦。

真係死心啦？近排身邊好多朋友都好灰，係場運動睇唔到希望。
法律無人制裁到警察
政府繼續漠視民意
差唔多每日都睇到有義士俾人拉，每次聽到我都好灰好頹
831直播地鐵站我睇到喊，好心痛，好無力，好痛恨。
但我唔會死心
我會繼續同大家行落去
如果依家放棄我地點對得住俾人拉左既義士？我地點對得住係示威受傷既手足？
呢幾個月我對自己係香港人身分認同愈黎愈深
我好自豪有你地每一位出黎既手足
我希望大家唔好忘記，一個都不能少
出得嚟既每一位，我都當你地係我家人
各位一齊行落去，唔好灰心，就算剩返我一個，我都會繼續出黎抗爭！
香港人，加油！

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

200萬人拉左1200人
死乜野心
佢地拉得曬200萬先出聲啦好嘛

咁你個標題就唔好打"死心啦"屌你,係咁放負

請唔好放負 唔該

香港人 加油

條路好難行 但我地會一直互相扶持行落去

對唔住身邊有朋友俾人拉左，的確好重負能量，但個標題都係想大家入黎睇下，唔好放棄

不要放棄呀..如果要放棄 點解要堅持左咁耐先放棄？點面對被捕果1117手足 加油啊！！！

加油呀手足！！！！

屌你咪撚標題黨啦

加油呀! 手足

對唔住呀手足！我認我係標題黨引你地入黎！但我想同大家講既係唔好放棄

場運動已經冇得返轉頭 只有休息沒有放棄

睇標題既人就

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

巴打